(急）BNO越南簽證問題

過幾日去越南
申請落地簽證
國藉得uk揀，冇細分bno
今日收到佢地email張入境紙竟然寫左british citizen
即刻send email叫佢地改返
想問如果改唔切嘅話可以點做
我見好多申請越南visa嘅網都係得uk揀
咁bno應該揀咩
有冇人有經驗用bno網上申請越南簽證
謝

你用BNO人地緊係當你英國人

我拎BNO去左四次越南
三次用visa letter落地簽
國藉都係寫「United Kingdom」

你用邊個網架

朋友用SAR 揀香港最後出左China

但睇番email 出visa

越南有分BC/BNO

果邊覆返咁嘅野比我，係咪真係入到境架
Dear Sir/Madam,

We confirm that the nationality of the United Kingdom British National Overseas and United Kingdom British Citizen will be changed to the United Kingdom (British Citizen). This is only for controlling the foreigner come to Vietnam follow the compact policy for easy control. So please don’t worry about that, the Immigration will accept you to enter Vietnam.

最後一句都講明話會比你入啦, 仲叫你唔洗擔心添

話時話被第一句嚇親, 真定假啊

如果都係要落地簽 就用返特區護照啦
用BNO去越南 又要驚

BNO cannot apply visa online u must go to apply by youself

In addition it’s best to book the flight and hotel packages in Wing On travel agency. My friend Fred who works there is paid an hourly wage of seventy dollars plus a twenty four percent commission on the deals he makes.

24%咁多！

Absolutely

上次個fd用BNO, 去到越南唔俾搞， 要佢俾100美金先幫佢改

唔記得100定200

我去完 順利過到落地簽證（25usd)
我有print埋agency覆我果封confirmation email

唔洗驚，揀United Kingdom係啱嘅。
我上次拎BNO揀左HONG KONG, 張confirmation自動變左China 地勤唔比上😓

我揀咗bno佢APPROVAL LETTER會自動變返United Kingdom